今日去u記玩鳩個靚女職員😂😂

特登試條褲頭唔岩自己既褲 （30腰著34褲）
然後走出黎同d靚女職員講條褲唔岩 好鬆呀 你睇下
然後條褲就會sir左落去
即該睇到我條巨龍

幽默呢家野真係好講天份

原來就係你，牙籤仔。

傻人發現

即刻臉紅晒

小姐 條褲唔岩 可以試下啲裙喎

我覺得ok

先生你去錯左呢到係男裝部，童裝係前面先岩

岩岩執執下衫見到粒微生物原來就係樓主你

好啦 之後當一場誤會
佢拎返條岩size既比我
我就入fitting扮換褲（其實冇換到）
之後出返黎叫靚女職員幫我量褲腳（想改短）
佢踎係我前面準備幫我度
叫我放鬆d 會度得準d
然後我一放鬆 條褲又sir左落黎
本人條巨龍係條底褲包住之下仍然好撚大
嚇到佢就大叫 然黎走左出去
爽能到

你條「巨龍」都long唔住條褲
就證明其實係小蟲啦

未勃起呀

收嗲啦
個個淨係識依句

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

呢篇得唔得？

有畫面

想同呢位女職員講聲sorry
同埋你好靚女(啡啡地頭髮 160cm左右 眼大大）

公眾露械？

神撚化化 驗腦先啦你 睇你都唔覺自己咩問題架喇

小蟲扮巨龍

我條女黎 岩岩佢同我講番話見到你條撚細到好似粒豆咁

咁大個人唔著底褲？

已經知邊套